+++
title = "项目"
slug = "projects"
+++

### PlotBridge: https://app.plotbridge.net

PlotBridge(PB)是连通时空证明类区块链网络（即常说的空间挖矿，如奇亚，韭菜）和成熟的智能区块链（如币安智能链）之间的桥梁。

可使用 PB 将原生币如奇亚(XCH)，韭菜(XCC)转换成对应的代币如 PXCH,PXCC。当然，也可以将代币转换回对应的原生币。

        当前支持的原生币种:

            奇亚(XCH)
            韭菜(XCC)

        当前支持的智能链:

        币安智能链(BSC)
